我個嘴咩事

示意圖

其實keep左好多年 有時好有時又起返
呢排右眼眼袋都係，紅左一達

食小D 勁辣雞腿堡

太乾？？

似係梅毒二期

講真呢

下世小心D

濕疹

我之前都試過有一排都係咁
醫生俾左D cream，都未開始搽過左兩日自己好返冇再復發過

佢有時好 以為無事 過兩日又出返黎

星期二睇E生解決佢

皰疹病毒，自己search